<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<com.yy.mobile.memoryrecycle.views.YYScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:id="@+id/scrollView"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    >

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <TextView
            android:id="@+id/tvCrashInfo"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:background="#ffffff"
            android:text="四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。四川茂县地处川西北高寒藏羌区，居住着全国三分之一的羌族人口，是集中连片特困地区。十八大以来，在中央脱贫攻坚基本方略的引领下，当地政府加大对羌族古文化的传承与保护，因地制宜，精准发力，在扶贫上下了一番“绣花”功夫。"
            />
    </LinearLayout>
</com.yy.mobile.memoryrecycle.views.YYScrollView>